想問呢隻股是停牌定咩?

係EROS, 美股新手唔識睇